「集思廣益」下一次撐警/愛國遊行對策

大家可以share下點樣對應
重心係抹黑對手，但一般市民認為佢地係黎搗亂香港
1）搵一班巴絲扮派錢同收錢，遠距離影底證明遊行係有人俾錢攪出黎
2)大量印愛國字句四圍dump, 之後人群散去做成一班無質素既爛仔破壞香港清潔既形象

請出招

大家千萬唔好攪事